女債主脫光太誘人 他摩鐵看A片「憋不住」硬上2次

一名張姓男子去年受友人之託，向一名貌美女子討250萬元債務，並事先準備束帶綑綁對方，先逼她領取存款2萬餘元後，再押往汽車旅館，為了防範逃跑，他強迫對方須脫光衣物，再將雙手及左大腿綁在一起，自己獨自看A片，後來竟硬上女債主。案發當天晚上女債主離開旅館後趕緊報警，全案因而曝光。

判決書提到，同日下午張男即基於強制性交之犯意，強行以手指及下體性侵得逞，事後女債主撥打電話給友人和雇主求救，並說出遭人強行帶走，雇主趕緊通知她的家人報警處理。不料，張男等不到籌款之際，在汽車旅館內觀看成人影片後，竟另基於強制性交犯意，竟又強制性交得逞。

法官認為張男不思以和平理性方式處理債務問題，竟強行壓制女債主上車、綑綁身體，又再單獨強行將人載往汽車旅館、綑綁身體，屬於剝奪他人行動自由之行為，造成女債主及其家屬身體、心理極大損害，所生危害非輕，且僅為逞個人一時之私慾，竟恣意做出2次強制性交行為，惡性更屬重大。

最後，法官審酌張男未能與女債主洽談和解，也未獲被害人諒解，參酌國中畢業之智識程度，現從事寵物衣物開發工作，家庭生活狀況不佳，家中尚有胞弟及罹患老人痴呆父親等一切情狀，依犯剝奪他人行動自由罪，累犯，處有期徒刑5月，可易科罰金，又犯強制性交罪，累犯，不得易科罰金部分，應執行有期徒刑4年8月。

依據刑法第221條強制性交罪規定，對於男女以強暴、脅迫、恐嚇、催眠術或其他違反其意願之方法而為性交者，處 3 年以上 10 年以下有期徒刑。至於，刑法第302條剝奪他人行動自由罪規定，私行拘禁或以其他非法方法，剝奪人之行動自由者，處 5 年以下有期徒刑、拘役或 3 百元以下罰金。因而致人於死者，處無期徒刑或 7 年以上有期徒刑，致重傷者，處 3 年以上 10 年以下有期徒刑。

比強姦係債仔定債主?

4年算少，仲屌到兩獲

如果中出真係win曬

咁都係坐得4年

女債主？

有無人對過篇文 成篇講到一舊野咁

所以咪話？

D錢拎去還債

我睇到搲撚哂頭

標題寫條女係債主唔係債仔

沖出黎7

女寨主呀
咁都錯

だから、エイミー、その後、台湾の部門は本当に雌犬がいっぱいトランプルとの両方の場所を生きること、それは椎名と呼ばChuzuoが香港外で発見暗唱笑いの中に人間の脳の両方を配置します
愛、近親相姦、強姦、強姦、死体を拾う
時間があれば、あなたの妻、姉妹/いとこ、ガールフレンド/妻の妹、友人のガールフレンド、孫、精神遅滞女性、精神遅滞孫娘、 、医師屌女性の患者は、盗む嘢女性のゲストは、助手の排水口を持つ男の書記官屌運河を呼び出すイニシアチブを取る
先生は生徒の一人と恋をしたいと思っていましたが、生徒たちは大失敗の波に遭遇しました
その後、あなたは、後で分裂を促進するために映画を撮るときに果物を作ることに最も関心のある部署に同意しない。そして、愛を解く前に数回分裂すると脅した
傾斜、ダンピングと性別の程度の直前に最もXinzhai騒々しい口の部分のような台湾の最も
運河が着陸する前に尋ねることができる、台湾の妹は彼の頭を振っていないが、最終的に完全に撮影された
だから、それは本当に卑猥な場所です

原來唔係得我一個睇到一舊雲

債主 債仔

入球：🇭🇺華杜斯(傑志)
2018-02-20(今晚)20:00 亞冠盃 傑志 vs 全北汽車(韓國) @香港大球場

即係點？